---
title: Entrevistas Piratas
layout: post
categories: []
---

Entrevista en La Tribu
======================

El miécoles 05-02-14 estuvimos los piratas Pirata:Aza, Exos, en la
seccion [Puerto USB](http://claudiaventurelli.blogspot.com.ar) del
programa Arquitecto de laberintos, charlamos sobre el
[11F](http://partidopirata.com.ar/2014/02/05/11f-el-dia-que-nos-defendemos-de-la-vigilancia-masiva/),
vigilancia masiva a nivel local e internacional. Además estuvieron,
Santiago Siri del Pdr y el Dr Luis García Fanlo miembro de la Red
-Lavits -

Audio de la Programa
====================

\[Medio:Entrevista050214\_LaTribu.ogg\]\]
